可唔可以唔好再講勇武做XX都唔割 任何人有割既念頭已經唔配做同路人

見到好多post話支持勇武 做XXX都唔割
講明先 我係認同既
但最憎D人講乜野勇武做XX都唔割
根本冇人稀罕你割定唔割 衰D講句任何人有割既念頭已經唔配做同路人
大家憑自己良心做決定 唔係話你割就唔做 唔割先做
而家見到好似你批准左先做得咁

唔好再講做乜都唔割 唔通我係勇武又出post話
和理非XXX都唔割 勇武有冇割過你地口號大大聲 但走又走最快 做冷氣軍師?

大佬呀 3個月行到呢一步唔應該仲有個"割"字係腦海
而家勇、和係應該係愈黎愈接近 貼埋一齊先岩
最多都只係我前你後 我幫你頂前面 你幫我護住後面
帶頭個個行前一步 唔該大家行返前一步
而唔係諗住就到懸崖就走去放手
你可以提佢 可以lead返住佢 可以捉佢返黎
但你唔可以諗放手

利申 所有人做咩我都唔會反對 (除左自殺)
如果係覺得唔妥既 直接落場睇住 / 出聲反對
如果係覺得做得岩既 唔該落場支持 / 一齊做 <----支持好重要 小至嗌口號跳閘 大至反擊藍絲 狗
就算真係發生左D你覺得難接受既野
唔該合理化左佢 相信手足 幫手follow up <----見人跌親唔該扶返起佢 講句加油 再屌9返對面
同淺藍解釋又好 令同路人釋疑都好
就算真係真係解釋唔撚到 請相信手足
手足係你D手手腳腳 唔撚係condom
你會唔會諗切左自己D手腳?

聽日見！